帶防狼器其實得唔得

女仔帶個其實真係當自衛
真係有事上黎電佢老母
仲有嗰啲噴霧

好似香港法律係唔俾帶防狼噴霧